想諘問一樣野

呢張圖話poly有2萬勇武 條數點黎??
利申 真係唔覺得有 頂多2000

冇人答到??